［靚女 跌膊 大叫］幫緊你，幫緊你～

好想同條女瘋狂交流

fd黎架

我咪司機

演員

認真如果女警放蛇

叫司機唔洗找 司機真係唔找

有冇犯法？

你主動要求司機唔洗找咪無,司機主動要求咪犯法囉
唔通我去7仔買支野飲叫佢唔洗找一毫子個收銀又犯法咩

睇哂

原來10分鐘咁短

司機eq幾高

應該唔會。周時可以俾Tips.
片中條女好心甘情願咁話唔洗找

條女好似幾正

高清?

中國人：超車
香港人：爬頭

假撚到閪咁
之前兩條扮出軌片咁撚浮誇都有人信

咩料

好難捉摸呀

都幾慘
如果條片真野嚟
佢真係有啲問題控制唔到自己咁
停車自己都知衰有道歉有補救
算係咁啦

最後就有啲假

司機冇錢換cam?
咁撚低清

真係你條女你真係喊撚埋右

正想講把聲咁似
成日都俾佢撞到 好撚假

有前科？

Faked 嘅？ 如果唔係嘅話個司機eq 真係好高

呢個司機成日遇到古怪野？

長期閪痕症

上面有人post link
上集飛的送外賣俾正印打
跟住又話有下集

推 你若放棄 誰衛我城

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權問責法案 #移民走資 #光復香港時代革命 #國際戰線

識唔識乜撚嘢叫做書面語乜嘢叫做口語

點解把聲咁撚似deer chan

當故聽啦

我一聽都覺

Taxi go好撚正

一講粗口就已經覺得係佢 一樣語氣 成日拖長尾音

條女把聲煩到想大巴大巴車死佢
車到佢啞為止

覺得條女想扮嘢撚鳩啲司機

把聲真人：

似駕院廣告

得安駕駛學院

係就慘
俾人屌學完唔撚識揸

YouTube有高清片

係合法

相反 你行過去同司機講$500去尖沙咀 都係合法
但係司機同你講$500去尖沙咀就犯法

呢個的士司機真係算好

佢把聲真係好撚煩
個司機好忍得
俾我一定叫佢自己渣

我覺得似功夫個哨牙珍

咁如果你開低過跳標個價呢

我開20蚊去尖嘴而司機又接受呢？

認真睇會覺得佢兜路
上翠竹入埋竹園
但後來又好nice咁話照收60
啫係真係唔識路

仲有海濱去翠竹10分鐘
識飛咩

大叫個幾下 個心都替個司機驚

明顯有剪接過喎

冇問題 客開就得
司機唔可以開
Btw 正常開低實屌9你

佢肯就得啦 ....不過正常就坐喺度涼冷氣玩下電話都唔會做啦
同埋有咁多apps 平台

依啲垃圾的士youtber搵食 死撚開啦
香港風頭火勢 搞埋曬啲無聊片 呃hitrate

個司機喺海濱時話10分鐘

條女係咪痴撚左綫？ 如果係仔，晨早吊柒左佢，仲幫緊你

假設條片係真，呢個的士佬都幾仆街，人地又冇整爛、整污漕架車，車錢仲要比多，係因為有病控制唔到自己，都已經say左sorry，仲想點？拍片放上網純粹笑鳩人，真係咁好笑咩？

(見佢其他片都似黃絲，唔好做ｄ柒啦，好唔好？)

同支那啲低級趣味一樣

屌你把聲咁似deer chan

連登係唔會睇的

正想講

幻愛的士版

真 最尾都真係道哂歉 真係好大壓力

下次見

司機脾氣算好, 俾我可能車佢去狗屋, 傻人發現案

真係佢

1212呀隻腳
你係咪唔撚識呀

好似假假地

條女睇到自己搭車段片咁多人睇
可能會病得更嚴重

佢係咪醉撚左

佢間公司先慘，同事老細日日青山返工咁

個司機EQ咁高

乘客: 我係未好麻煩?
司機: 唔係啊 冇乜野啊

好流

咁整一條片真係有賺？

幫緊你幫緊你

假到咁都有人信

有views有ad=有錢收

小司機羅迪？

too much喇,演戲演好D啦.

fake

佢車多幾轉客唔好咩

道德撚上身？你頭上面有光環架？

原來的士司機都可以咁高eq咁好態度
真係出污泥而不染

條女把聲真係嘈撚到陷家剷
我敢講現實條女如果遇著d燥底dc9咁係度鳩叫既可能一早俾人溶撚左

雖然係假但係好撚好笑

有啲流，拉

有冇人覺得把聲好撚似嗰幾套乜乜愛裡面嘅鄧麗欣
啲對白都似足阿寶會講嗰啲嘢

講起又幾似!
幫緊你幫緊你，真係幾好eq如果真的話，我應該會屌左

咁的士特別夜更，都真係好多古怪野笑完咪算。真假wfc

人地可能諗Youtube有subscribe可以撈埋其他呢

好撚似鄧麗欣
我成個腦都係啊寶啲對白

條女隻眼好靚

有冇人諗起阿樂

有 如果個女仔真係有病 放人上網真係好賤

條女好似好撚正

真心如果條片係真，的士佬好撚仆街！咁樣放片上黎，有條女個樣，仲要知佢住邊。

睇左唔夠10秒已經唔想睇，把聲煩撚到....

所以咁多的士佬會較低車窗
舉✋🏻（500)咁樣
都唔會開口講幾錢

你開口話500蚊 佢就話你ok就上車

擺明假

假假哋

你識唔識屌西架，快啲啊啊

好撚假好撚煩
好笑咩真係

有冇人想大巴大巴車鳩條女

電話騙案都有大學生中, 有啲人係咁上下

仲要個女仔話唔好話俾人知佢住邊，佢答好，轉個頭就擺人上youtube
不過覺得好假，尤其最後

我都覺
好撚柒煩真係

太突然正常番又道歉
應該屌住走就似d

但po咗人出嚟

假成咁
霸王的條片仲假

一睇就知假。。。

香港人真係好撚蠢

根本就deer黎，樣都似似地

我都係諗起佢

殖入式廣告

真既會係點？

當係睇笑片囉

首先唔會追到，追到都唔會受訪。
霸王的，似大家對稿讀。

幫緊你幫緊你
其實係幫緊d咩

司機把聲好似強尼

條女好可愛

下次可以試下舉☝🏻覆佢

係咪真我唔知
最驚訝係2020年仲有人用正常思維分析件事
btw 其實香港真係好多痴線，大家係咪少出街

夾埋拍片？假假地咁

之前有條片坐霸王的之後拎住個cam 落車追
假撚到

over左啦。。。。。eq再高都會話返2句。。。。你估你屋企人咩

聽晒 好正

喊撚埋中間

保持通話嘅王祖藍 幫緊你幫緊你

幾段片都好撚假

見過唔少痴線的一樣不停屌人又尖叫， 但肯變返正常同人道歉的就第一次見

明知做戲
但都想睇晒

做乜撚話我弱智仔
百貨應百客
唔鍾意睇咪唔好睇

利申覺得太假無睇

好假
條女d 語氣完全係好似d 新演員第一次講對白做戲咁。

好撚假

流流地

識貨呀清

司機把聲咁似加蔥

又係呢個司機

請演員返黎拍

知啦得啦

巴打 我見你喺第2個post貼exactly同一個cm又係貼哂link，打手feel喎

利申 覺得條片好假，睇到呢個channel更覺係youtuber呃views

推 抗爭Mind Map #移民走資 #馬格尼茨基人權問責法案 #香港自治法 #特區免簽地位 #快閃文宣 BNO「5+1」

真既應該係點？

唔會齊講
會拍窗指登等等掛

拉

對白接得太急喇
駕駛學院廣告啊？

連登仔精神分裂 兩個都負評

9:13
你未坐過好既的士司機姐

fake taxi

同上次小西灣偷食人妻個司機把聲一樣

真心 呢啲片勁無聊 仲要比人迫睇晒佢

條女都係香港社會壓力下既受害者

把聲好似fyy

條女話有警察拍門？
11點前要返屋企？
真定假？

精神病人會咁樣唔出奇
我冇睇過佢其他片 就冇覺得佢假

其實拍香港版fake taxi仲多人睇

真心佩服司機

岩岩睇左另一條片
痴線妹收60 長期閪痕症收110
懷疑DC9濫收車資
有咩同法官講

好假

我第一時間都諗到

Stone撚咗姐

假嫁, 同大陸做愛片一樣, 都係為左呃LIKE, 賣廣告, 收捐款

條女最後有冇拎把槍出黎

可以試下用🖕

但佢係黃司機

呢個的士佬成日遇到"奇怪"客
真係多諗頭

我覺得把聲好好聽

我都覺...好想被個女仔鬧

幻愛之的士幫緊你～

d對答好假

好假
最後d情緒都唔連戲既
之前咁大壓力
想喊咁際
到左又咁好禮貌
咁多野講
都唔合邏輯

又話唔公開條女住邊
而家係人都知條女住翠竹花園第6座

正宗港女聲

演到咁假真係好反感，當人傻仔

呢條片仲要格仔都冇打，擺明係扮出黎

的士佬文宣?

真 當笑片睇就算 假撚到閪咁

咁假真係弱智先會笑

呢個司機係Hong Kong fake taxi 黎架喎，次次都係佢

演戲啫，唔使認真

有傻仔信 wor

識條女真人做戲嘅 佢片入面講啲野有啲都唔係事實

Woooo~ 跌膊添

條女好正喎

Ig?

平時啲女都係成日大叫㗎啦 有咩咁出奇

亞氏保加症？

好似

其實好明顯係精神病康復者
講野堆尾音已經好大hints
的士佬真心pk咁樣擺人上網

利申做開呢行

我飲醉酒都會向被打搞既人瘋狂道歉

把聲好似Stephy

我屌 笑到我仆街

睇撚晒，條女好正咁

lm

開頭都好笑，但係越睇越心酸

睇頭十秒已經冇睇落去
真係有人睇晒禁無聊？
假成咁wor?

死gay佬，理得真定假，把聲好j就得

司機把聲好似灘叔

上次個司機又出過條片，話個客唔比錢

假到仆晒街

今次又嚟做假，收皮啦

條女玩truth or dare輸咗？

無論把聲語氣用詞同埋尾音都勁似 deer chan
係個樣唔似姐

屌如果係真個司機堅仆街
明明應承左唔爆人住邊，最後都係爆左

道咩德撚，你有冇良心呀你

more

係
但係而家成堆人笑緊佢

似manic,但係唔係bipolar就唔知佢有無depression了

司機：幾張臉掠過，未留座

屌 我睇到一半已經係咁諗
d咬字勁撚似 態度又係咁仆街

講粗口個語氣7，8成似